香港邊個區嘅廣東話口音最純正🤔

鴨脷洲口音

留名跟進

Chi-na

新界西果邊最純正
你唔係唔嗨識呀？

九龍東

睇下邊區最少譚仔咪知囉

梗係黃埔😂

國父都喺度建軍校

鴨脷洲

Ching ho ball

西環

樓主你係嗨要咁嗨樣 你話你嗨唔嗨

你巧嗱wo 我有𥖁鹽架